\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{report}

\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tp]{tmbase} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !




\ordi{fixe} %pour fichier image
%\matierechap{m} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
%\version{1} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{4} %compteur de chapitre

\ifportable

\graphicspath{{C:/Users/Thomas/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\fi
\iffixe
\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\fi

%\author{TP}
\author{Devoir} %mettre ici non pas l'auteur mais la partie en haut à gauche de l'encadré


\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X}
\renewcommand{\tabularxcolumn}[1]{>{\arraybackslash}m{#1}}
\renewcommand\BoiteRapido[1]{%
  \ifx\bla#1\bla%
  \tcbox[BoiteExpression]{\phantom{1000000000000000000}}%
  \else%
  \tcbox[BoiteExpression]{#1}%
  \fi
}%


\begin{document}
\thispagestyle{empty}


\begin{center}

Calculer la norme de chaque vecteur dont on vous donne les coordonnées. Les calculs détaillés devront être écrits en dessous du tableau. Rappel : 
\vspace{1cm}


\centering{{\large  $\norme{AB}= \sqrt{x_{AB}^2 + y_{AB}^2} $}}


\vspace{0.5cm}

\Rapido[Titre={Rapido \hfill Nom : \pointilles[4cm]}]{%
Norme de $\coord{AB}{7}{-1}$ / \BoiteRapido{}
§ Norme de $\coord{MP}{-2}{-4}$ 
/ \BoiteRapido{}
§ Norme de $\coord{ST}{-2.5}{0.25}$   / \BoiteRapido{}
}
\vspace{1cm}


Détail des calculs :

\end{center}

\newpage
\thispagestyle{empty}
\begin{center}

Calculer la norme de chaque vecteur dont on vous donne les coordonnées. Les calculs détaillés devront être écrits en dessous du tableau. Rappel : 
\vspace{1cm}


\centering{{\large  $\norme{AB}= \sqrt{x_{AB}^2 + y_{AB}^2} $}}


\vspace{0.5cm}

\Rapido[Titre={Rapido \hfill Nom : \pointilles[4cm]}]{%
Norme de $\coord{AB}{-3}{-1}$ / \BoiteRapido{}
§ Norme de $\coord{MP}{2}{14}$ 
/ \BoiteRapido{}
§ Norme de $\coord{ST}{2.5}{2.25}$   / \BoiteRapido{}
}
\vspace{1cm}


Détail des calculs :

\end{center}

\end{document}